下次速龍沖唔好向後跑，用人數反沖啲狗沖散反佢地防線

次次一沖我地就向後跑，啲狗就捉一兩件走，其實有冇諗過埋身打我地反而會有著數，而且反而令到啲狗用唔到tear gas 同槍(因為亂戰中)，而且呢個方法係有助我地反包圍啲狗，唔洗次次比人迫死落一角。

自推

推

克服到我地贏左喇

要夠gear吾怕打

push

啱呀！
次次入夜一比人沖就散
你唔好同我講咩去現場講
我只係好撚心痛佢地比人打
屌，咩撚冷氣軍師
大部分人上連登都唔係前線啦
前線邊到得閑睇呀，現場七國咁亂

好難 總有人驚

因為根本無乜野真勇武

要好有組織先得。問題係我唔識你，你唔識我，無人指揮，好難做到

有盾陣一定要跟住遮陣，一盾跟一遮、一盾跟一遮⋯ 一字排開，成個陣型保護力強好多

Pish

突破盲腸 呢招堅work

專家表示，在戰場上沖在最前邊的話反而能活下來，為什麼這麼說呢，因為沖在最前邊的人基本會免於炮彈轟炸，而且沖在前邊的士兵，能受到後邊士兵的火力支援，所以很難犧牲的，相比較而言，後邊的士兵往往沒人支援，這樣也容易受到敵人的炮火襲擊，所以不得不說，專家們解釋起來還挺像那麼回事。

有訓練同無訓練嘅分別
衰d講句示威者就係烏合之眾
人地放幾隻牧羊犬落黎成班就走啦
何況宜家放狼狗落黎wo

係嘅，理論上只要夠多人一鼓作氣仲要好撚大聲咁衝埋去，佢哋最多射一至兩發就一定會撤退，每一次都係咁，香港黑警唔係軍人，佢哋唔會博命嚴守一個陣地

今日有一次包抄得好好

都冇練兵，訓練，點會做到

其實如果埋左身以我地gear一定夠打，因為啲狗都係得一枝棍，最多都係多個圓盾，係呢個情況下只要有二打一局面就一定會收佢皮，因為只要一個手足捉住右手搶棍，而另一個手足係捉盾牌，記得千奇唔好扯，因為個盾係兩段式，即係會有個圈係手踭位位置，一定會扯唔到，反而你扭嘅話隻畜龍會因為隻手比人鎖住左一係扭斷手，一係放手，成功取得防具，同時後上嘅手足就幫手教下仔，分分鐘仲可以捉到幾隻死狗當人質同警太講數

乜野用唔到 tear gas.. 速龍有豬嘴驚條撚

人地佈唒防 勇武可以掉番轉諗 點樣有利自己

（9UP）最前嗰個位應該放塊帆布，啲狗過嚟就拉冼低佢哋

係可行但係要好坦同食好多傷，因為警狗最著數嘅陣式就係展開陣型好長盾頂住，迫你同佢地正面打，因為狗有範圍技仲有長距攻擊，前面展開盾陣只會要前面食傷，而啲狗都想同你咁玩，因為係沙田一役見到嘅就係狗係好怕被包圍，即使後期有防暴都唔敢衝出嚟or出廣場打，就係呢個原因所以你睇後片班散落嘅狗都係迫自己係牆角令自己只有一面受敵，而防暴亦都只係企係電梯方向展開嚟守，

你都有

佢地有豬咀會照用催淚

都係個句，前線兄弟都有，但係前線手足嘅人數係畜龍四五倍，埋身打唔好話豬咀啦，底褲你都扯甩啦講真

要記得612之前都冇人估到會有機會

做得盾一定係檔，冇得想做盾但又唔受傷，後面遮嘅手足可聽盾佬出唔出遮向盾邊刺出，向前刺出嘅動作一樣可以近距離保護盾佬。

盾佬全力檔；遮佬全力搭住盾邊向前刺。

同埋，黑狗行動前一定係會覺得成功先會叫前線行動推進，覺得唔安全係唔會行動架！！

係網速非常慢乜都load唔到

真，唔明616個次點解可以咁多人係連登出post
我電話算打唔到

未夠經驗值值姐，大家lv高左就可以解鎖合體技／陣法

首先你要預前線起碼四成人都識並且運用到呢個概念

呢個都係問題所以想手足幫手推

p

所以想討論下點樣，邊個時刻圍，甚至圍之前有咩準備

會唔會我地都幾個一小組去衝，定係呢個plan行唔通

同意 人數一定我地多
但要有裝先
蟻多嬲死象

總之係前線捉幾個組隊，不過如果話要怕實屌，我諗到時唯有用火魔法

推 好重要

你地係人其他人唔係人？
咁做有幾多人受傷？

人多蝦人少既道理都唔明

佢地全＋9防裝

衝

真，呢招係反衝鋒，一兩個速龍，唔會夠一湧而上既人，貼曬身佢都唔會揮到棍，

速龍衝 我地退 拉左好多人

今次太早比人拎到高地

但係下下人地一衝就散，都唔係辦法。
玩埋牙，有得唸。好像上次沙田都係玩埋牙，一樣成功。

可唔可以玩誘敵？

其實大家有無練拳？

毛澤東都用人海戰術，逼到美國佬翻三八線。呢條橋可能Work

埋牙唔係無得玩
但一定有人傷
有冇咁嘅體格裝備同心理質素可以玩先

Real

根本個個都留意緊哨兵 公海 同聯絡失散既隊友

連登係用黎賽前集結同賽後檢討

賽事途中冇人睇，睇既都會係坐係五百米外既馬路上既人

其實人同狗嘅分別主要體現喺智慧上
點解要以己之短攻以彼之長？
完全錯晒
明知對方裝備同stat完勝
梗係玩食腦嘅啦
求生game都唔會同d獅子老虎硬碰硬啦
都會set trap 啦
點解唔識變通架

我自己咁睇，兵貴神速，如果下下都玩持久戰，只會不利於我地。政府都係想拖。過去一四年係咁，只怕事件重演。

既然遠係輸蝕，點解唔唸近身打？你話會有人傷，咁唔通而家又無人傷？

體格可以練，心理素質唔會有問題。以前大家都好驚崔淚彈，到而家當吃生菜，驚佢老尾。

近身可以唸。

咁點Set trap?

唔好再去有高地嘅戰區？

起碼可以抗衡

理解 但係要大家都唔怕先得
發夢見到好細粒既女仔係到 好難咁一齊做

人哋有盾有棍，赤手空拳好蝕底。

畜龍同防暴啲豬咀難唔難除？
有無可能一手扯甩？

同速龍鬥一定要有防線
唔可以比佢哋一次過沖曬過嚟見人就扑
後排走嘅可以幫手扔嘢

衰d講
要傷d差佬有一百種方法
基本上以香港嘅地理條件黎講
高樓大廈咁多
打空對地差佬係無得玩
但問題係
俾你隊冧左d差佬
有意思咩？
呢d係我地想要見到嘅咩？
班差佬係狗黎嘅
但係咪因為隻狗亂咬人
人就要去咬返狗呢？

Push

今日玩火我覺得真係好唔啱
必需嚴厲譴責

呢啲唔係叫還拖，只係保護自己令自己處於有利位置，都冇人話要隊冧啲狗，而係放條狗繩控制住啲狗

係ban 一條意見前請你比一個建議，唔係唔比你 challenge 我地前線，但面對三面幾十個tear gas 有得點？

唔得就打爆眼個位

sor Ching

但係個前提係佢地係一個阻力，不論狗或人，一律除之而後快

Crush them to the end

都係果句
要冧佢地好易
但之後呢？
大條道理拎實彈打你
出埋坦克車
你攞咩還擊？
叫美國幫拖？
佢肯出兵先算啦

呢個建議目標並唔係殺狗，而係保護各位手足唔好落單比狗拉同捉嚟打，要殺狗嘅話學你講大把方法，火魔法，車，大把，另外實彈方面，如果要出嘅話無論你做咩都會射

be water 有時都需要變洪水

洪水都要水量夠先變到
最近呢幾次無一次人數過50萬
睇餸食飯啦

特別到左夜晚人數驟降更加危險

啱，如果前線有大約三百人其實反而唔洗衝，而係唔跑頂反走啲狗甚至捉人入人群，不過都係要睇人數

你後退 上環係咩結果你睇到 49人被捕
向前衝嘅話 我唔敢講一定有用 但至少可以唔洗有兄弟落單被人拉

所以人少根本唔洗同佢對峙
1823投訴高空擲物啦

後面會有班防暴，得遠攻先斷到佢哋條路